[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1773)

1002

正

買左主w同上盤嘅朋友

1002 siu4

ggggggggggg

1002?

Fast

0:0不如唔好踼

仙台應該會羸

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

0:0

東京下半場好認真啦

唯一一場尾段停角， 證明夠唒妹， 我鍾意

絕殺未

7c

真係估佢唔到

等鯨魚大算，其實他不了

8c

1002》》》》fast

888888

重有幾耐？

完？

終於！ 0:0

松本山雅正式改名成為蟲本山雅

8C 仆街

三角形開post 戒番一個post先

你老母松本

15倍無入球

頂到！
Ya

CLS波 早D死啦兩隊垃圾

松本絕殺未！!!!!!

冇撚用松本

8c, 嚇一嚇， 好彩冇連

波又贏唔到角又守唔到！
仆街

山口入我都唔介意 抵輸啦 0:0

gchi

巴打買咗?

屌你老母垃圾松本比狗屌啦

8C
救左我一命

1-0 全北汽車

無 講下姐 估唔到真係

堅抵
度定下場

痴線得狗燈刀同路
松本大船沉了

00 8c ft

屌你

絕殺角

針

松本又針番我托盧卡6.5s贏果啲

屌

一粒都無 松本 山口比狗屌

又針

8.5s頂到

松本好波

一起身就針

睇365，開完上面角開下面角，以為連c

狗會即場精選閪波

連絕殺角都要山口刷， 松屎臨尾根本冇諗住贏

不如去跳樓

跟住一齊shout蟲本 蟲本！
Come on give me five 蟲本蟲本

我仲有剩小小去左一點3串4.。。

8角埋
雖然冇買

廢鐵開唔到大波 就輸刷哂

山口收半格

仙台角細取消關注 準備10連jump 下場睇下泡假買咩

臨尾罰球爭d

松本廢撚到

8c 先

松本14射6中0入球

難d....

智慧燈

仙台0射買左是咪要ready針

輸尻哂

東京1.5b派錢波

有巴打post左松本往積最小8角 勁

打錯
自慰燈先岩

仙台0射門
快d神奇更衣室啦

書包苦盡金來啦終於

想入

3點想要半大
但唔想斬手指

今日暫時嬴317.5....

補時被絕殺7.5S 唉

Fc東京第一隊入球

書包要反底了

唔想買閪京 skip

1.77主w都開唔撚到

想要三星半客

水原就應該真留力啦
呢啲賤種為晉級連大鳩都輸

Fc東京=日職毒瘤

廢鐵開大波啦好嘛

東京10.5b

咁SKIP

早知唔玩野買成2200蚊過關....

天水圍飛馬半大

洗唔洗 咁等4點買日職

屌松本真係1粒都冇 學人讓半一

大埔三寶啦

因為有書包

佢入球能力真係廢

陳7首發事項 黃牌

2邊都可以1粒都無

無信心又買
6串7我都要認真諗過度過
你又買6串22?

今朝唔係仲有成4K?

山口預撚咗廢
估唔到松本細波到直情冇
心靈山口組又中

317.5k?

咁多場
唔好場場賭啦
每5場揀1場心水夠屠狗會

東京1.5b落飛

8串56

講完上場日乙角球
到今場日職角球

即場推介12. 5s
2隊10次對戰只有2場多過13角
其中一場仲要主隊先落後
依加戰況0：0 正常就唔會急攻刷角
而主隊近10場當中嘅主場只有一場開到13角
客隊近10場當中嘅作客全都都細過13角
加上半7加乘
12.5s

我都想

係0.3175K

巴打你好勁 松本真係角膽8

日本果堆波準備8x1

個陣未扣個2000幾蚊過關
同埋日假2場半大針曬

Hi你班on9

咩網黎

2條4串1好過啦
8串1睇死你又斷1

又執左餐飯錢

廢鐵頂多45分鐘

心靈仁川聯大波

真係買定堆日乙好過 唔亂玩即場了

今晚熱刺輸 我立即戒賭

好想跟 但我個名

韓波無肉食

東京禁住屌,反底？

戒定都得啦

即場係比正數嘅人玩
追數嘅咪掂住

東京場場都禁屌架啦

場場都禁屌戈啦佢，贏到先得架

撳屌唔入定律

又唔好咁

😂😂😃

現代贏唔到就好撚大獲

話口未完

入球如果有0.5/1都可以買

維他奶

鯨魚開始讓人 好想要

老烏 假撚到

仙台

通常尾段比人絕殺

FC東京

東京OG

屌你老母死燈狗得

熱刺好唔穩下

東京fg成功 但錯龍

笑撚死

閪京

叫佢攻都未切鏟得咁準

閪鯨今場應該大船
但要了
仲度緊
5分鐘內要出門口
6點先返

咁樣og

話口未完，東京自己入自己波

3場1-0 ok?

笑死巴打

笑4

5分鐘 睇唔中唔好亂買

派錢波不要嗎?

好彩有野避左兩場西波

東京反底不了

現代 吊你入未

東京好波

召換再買東京斬手指手足
你又贏了

東京贏到，我乜撚都得啊

仙台頂住幫我補番松本果注

佢應該無手指打字啦

唔明買東京果班咩心態

100$東京反CUP

東京又傷巴打們既心

買左8.5s可以點補飛？

東京咁撚廢重買佢

你問得狗lor

下場啦

仙台點入？

屌全北

車20

我屌 我應該買車 信左話留力 我屌

未完場就gel好邪
等完場先gel啦

全北20

廢車正氣到

唉 輸尻哂

全北易撚到

真係東京食屎

時候到，東京識自己入自己波

現代

8.5b gel得啦

再買多次東京ng 唔信又oh

東京cup到我派一蚊

諗唔到有咩理由唔買西鯨

東京2.5b

輸錢咩你？

仙台 下盤日

屌你東京

針撚到我仆哂街

人妻
閪鯨
甲府
大分三神
德島
德島半大

維他奶 ng高追

全北真係閪波嚟，自從輸咗俾廢鐵之後一場全部skip晒，原本我長追的

Fc西京

全北留力都2粒啦
話留力個啲露個龜頭嚟睇吓

有冇巴打想派我

三神

人妻西鯨山神唔錯

全北
廢鐵

韓假nba味

唉我屌 針哂

佢問你咩心態 你咪答吓人囉

東京射球

廢鐵個場睇到嬲

擺明話留力個啲係傻鳩啦

周蛇無出水？

東京實反cup
30分鐘夠cup

李東國上場，可以入多球

町田咁鬼既

Cup呀東京dllm

yes ! 西京上呀 買埋ng

全北 全格收錢

下場

2018仲買Fc東京 買櫻花都好過

長期Blacklist名單
聖保羅
Fc東京
列c聯
紅星

現袋果場nba未

cup佢老尾 東京仔

冇得升班賣分

未開波呀 80分鐘先

我宜家問你 又唔見你答下我

仙台第一腳就入波 靚啊

今日d波西西地咁

3串1 心水比大家追數
人妻
神船
魚

列斯聯好正氣喎

東京刷撚夠未啊

唉屌 點解買松本同廢鐵2.5b 仆街

入未東京

現代入未呀 你老味

東京廢撚到 日假啲排名

現代求下你入一球

蔚山入未呢 又玩絕殺？

點解冇得升

無天狼星同般尼?

其實係由第一跌落黎

全3-0

全北30

炸了

易撚到

屌你老母 邊個話車留力

仲買神船？

仙台ng算
廢到

反底

閪鯨

要自己判斷下

天狼星一向買大波

現代1-0

廢鐵

韓假正氣到

現代 吊下你先識入

10

我又帶領波台大炒狗會

韓假正氣波

廢鐵追和啦

廢車- 2/3
現代- 4/5

全北3比0 ～～大波收錢

買上盤開下盤
買下盤開上盤

現代2.5b 快

駁番手指啦?

全場主w

出水未

你收收皮先啦 點鳩啲人買東京

人妻主場惡過狗
有無同路要下盤?

I love you bro

喂屌你一鋪狗又潛水呀,啱啱氣象post唔係反手嘅咩
做咩又潛水呀

有冇買FC東京?

你都幾有趣

鐵1：1

快

唔明點解會買東京
仙台往績 近況都屌打東京 仲主場受讓

閪京入未

次次2串1都死 屌 死松本冇2.5B 中仙台+1

再買fc東京斬手指

( Show Blocked User - 曹操 )

全北半場幾比幾？

4-0

全北4:0

廢車 cls 分粒比廢鐵啦

All in佐未

留力先勁

全北留力

東京係值得拎三分既
不過輸運

一陣三星洗唔洗留力

主其他 啪啪啪

是日第2笑話?

只會平注
波無必勝

鐵2.5b快啦屌

廢鐵 快追和

仙台準備入波

分析得咁好

波都唔入點拎三分
我計緊收幾多錢啦

Fc c阿

制鐵

半7全10既味道

到我斬手指了

車-1
現-4

結衣手足去撚咗邊
4-0啦wor

正氣車

3場主w

主場盤王仙台

西京停c

留力都4-0
唔留咪40-0？

食撚滑

唔留0-3水原藍翼

西京快入

自爆

邊拎個話留力嘅

全北好似好撚正氣依排

角十棒

現袋快nba

東京唔cup都和丫屌

東京 1.5s頂撚實 咪撚再爆 輸到爆廠了

西京入波呀唉

即場少追細波為妙

制鐵東京
刷角啦屌

追角細

仙台頂住全格
要輸下先識買東京對家

廢鐵追和味

仙台比我贏翻場得唔得

鐵追和 將贏既錢推5場

球探真係斷鳩估，廢車換左五次人仲要有個重覆換出換入

又上左東京船

東京 廢鐵快和

有無10。5既朋友想補角細

求下你啦東京 屌 輸到仆街啦

仁川聯師家雞

東京cup佢

現代快撚啲nba啦屌

比啲信心 10.5大應該會有

大埔2:0

舊垃圾鐵真係冇㭍用

大埔7分鐘就炒人

東京NG

有冇直播睇

你死撚左佢啦西京

廢鐵大波針 屌你老母閪

ON99咁入左12.5B
屌死得

廢鐵 東京快入波

點解東京廢左咁撚多

水原留力

半7全10？

似我

現代2-0

現代20

現代gel

Jump

快手nba

輸埋10。5大就連輸6場

場場都要嗌反cup.. 我屌

中！

會有嘅

現代 2.5bok?

廢鐵JUMP

現代求你屌多球 比個大波我

現袋快入多球,一係廢鐵入返球

wo 正氣

快

Tokyo hot

現代冇2.5b 我輸8場

廢鐵隊西波咪守啦

屌 早知買韓仔 咁正氣

現代點輸?

入呀西京

放棄

現代屌多球快

垃圾波台狗

no ng 頂實

想要三賤 閪京 町田

得巴勁中

韓k咁正氣

又中一炒一

一日未完場都唔好gel

現代入佢老母啦

現代快 2.5b

廢鐵入一球/現代啦

半7全10
角大慘死
由朝死到晚

廢鐵試下2個12M追和

全北 X 現代 = gel

仲有十分鐘

東京

信念呀

濟洲試下4個12m追和

東京jump

入波功臣被換走

韓假最正氣

東京下球 快撚啲入

快蹬現代 屌多粒

仙台禁住屌

半7魔咒
不過硬係信閪京臨尾會刷爆

廢鐵 差你

jj聯cup到我用針線聯jj

現代快啦

入波呀

廢鐵唔入比人入啦

東京試下比我輸半啦屌你

東京輸親波/無波入都爆角尾，但係今次係度玩中場勁猜

停角30分鐘

屌 本身買現代的
見個個東京就痴埋 屌

由你買佢果一刻已經輸左一半

廢鐵 上

東京真係好on9

水原嗰場買咩好

仙台完場啦好嗎

廢鐵奇蹟NBA啦

半大

11

廢鐵快入 唔入比現代入啦屌

串左現袋大波

盤已穩 幫你叫

3:0快

廢鐵 JUMP

10.5b cashed

主w日

11.5b 開未..

12.5B表示玩撚完

現代快入多球啦

Ft2-0 針了

完

快炒5:0

完左

唉

屌你老母 唔撚㭍賭 啲波閪到

主勝日

DLLM 廢鐵

松本 托盧卡叫咩？

今日輸600幾蚊

邊個話車留力 屌

補幾耐

東京連和做都唔到

臭Hi東京

3

仆你個街

比多隻角

等dodo

立即吹雞完場啦仙台

救角

水原三星 for sure

龍門擋出底線前 東京球員補出

個波碌得咁慢，咁都唔救返咩

你個名

我都救到

12？

球証又食一隻角

AV巴三點要咩？

差好遠wor

車真係好撚難估， 買佢果陣就輸波

吹雞未

11 角 明明仙台球員踢出

仁川聯

完場了

11 角完

完 東京對家又win

閪京又閪一場

幾個撞埋一齊，但似仙台踢出去

終於贏番注 CLS波

冚家產

我愛仙台

12.5S 收錢 多謝頭先果位巴打出水

韓職唔識玩

仁川聯[0/+0.5]

Goallllll

我唔撚想再見到垃圾鐵

維他奶好波

Goal

半大全大？

仆街東京食撚屎

13.5s輕鬆

Gun

guned

雲加仁川聯2.5s

得仔
頭先我落左馬會買左一條飛
第一次劃飛買波

2.5B

我細個已經幫老豆畫

心靈仁盤

Crashed 三星唔洗留力

畫公仔

心靈半大全大

要左水原

有冇反手先?

正氣鯨 X 舊城

三神 X 德島 X 天鵝

btw派我未

我針到咁

淫川半大

跟左仁川
我認我係契弟

明明今朝墨聯好順利係咁羊
跟住又倒輸返比馬會

半大淫川

all in左半大 最近連輸6注

派我轉運

十角個時練心

4點 3箭

無錢 派手指比你咩大家

唔講笑 派完轉左運

真 次次贏完一派就針到仆街

好定衰

呢注贏 半大水原

琴日贏左波膽之後 今日無針過

西鯨回飛

好

都好既 贏左派果D

今日買角細 好正氣

鯨魚讓球有冇人買？

仁川半大阿

你睇上個post
係咁bin人c我都覺得煩
條撚屌講嘢唔經大腦

你買廣島 贏返好多

已針2k

買東京嘅或者信得狗買東京嘅
自己檢討吓啦

入波未

淫K入波

全日重心 廣島三箭[0/-0.5]

半大阿淫川

人妻派錢

仁川入波啊屌你

呢個真

又半一不了

真心好撚黑 三箭角大

唔買我名唔好話自己sick ball

松本山雅

屌你老母松本

得狗會讓半一 其他轉哂盤

有人會信我？你以為我邊個？
係得你條傻鳩先會提起我

淫川奇蹟半大

對山口主場仲有半一高水

冇啦 攻都冇攻過 曬gas

撐你呀得巴

認真 3箭讓球真係重心

三星

又低水大波開唔出？

上一場失手 呢場羸撚硬

Samsung上！

低水買左

廣島盤

事撚但啦 仙台cashed

個d 0.5/1b 完全開唔出
都唔知發咩神經

可能gay想引你注意 好似我咁

全格呀

Jer撚完就是撚旦
都唔好玩既

三箭個場應該開得出

得巴唔好嬲

我信

鳥棲砂岩[0/+0.5]

而家仁川2.5b 1.62 仲係一粒都冇而家

信個啲記得跟撚住得狗場場買

淫川水原入波半大

有咩好嬲
呆萌suga都激唔嬲我啦憑佢

係咪跟我輸好多？洗唔洗比返啲你

鯨魚回飛回到 咩事

仁川00完ok?

見到和尚後 松本8.5b 現代2.5b 東京fg 12.5b jump曬
最後一注人妻 輸埋就跳樓

Dllm

做咩冇啦啦啫住你

點解跟你？睇得自己太高？

唔好呀 冷靜

發生咩事
和氣生財

轉平半即all in

3星半大已死

1.62大波開唔出嘅空難啦

想要三箭有冇同路

咁點解你又覺得有人信我
睇得我太高？

細硬

仁川水原奇蹟半大

Ok 平半入得過

呢位巴打係咪針好多

屌 1.62低水 痴撚線

快啲半大

1.59都開唔出啦琴日仆街

鯨魚主場6連勝讓半一？

比返啲我得唔得

奇蹟半大水原

出聲啦

支持 4:00屌咩好

冇跟開得仔 but 同求

托利斯

鯨魚連贏左9場盤 屌你再贏我戒賭

要少少主其他

仙台破左我連針11注

屌你馬會 開到咁低水係伏

呢場有1粒都偷笑

咪覺姐 呢度啲手足話跟你嘛

慘 仲要炸左兩次

六點日職就殺佢老母!

人講你就信 咁你同啲人信我有咩分別？

希望三箭hea踢

唔明青奴咁多❌有乜撚嘢好跟
早日close咗佢好過啦

跑撚咩，聽日十號啦

得巴jer到好恆

痴撚線而家走去屌埋信你嘅人

你有冇勇氣話比人知自己輸錢吖

真

屌你韓職入波未啊仆街

淫K不射

不嬲都唔想有人盲跟
同路咪睇下唔同路咪諗下
無心水咪參考下

三星入未

算啦
一齊屌下波咪算

屌你入波未

托利斯 [0/+0.5] 5k

等dodo巴出水對答案

屌係咪on9 水原踢波咪踢波射乜撚門

屌你大波又針 真係痴撚線

踢波唔俾射門咁惡 ？

買撚左主

唔出聲嫁麻？

同路
對家唔識射入個窿到 唔撚洗驚有bb

比人抖下氣喇癡線佬

場波同頭先廢鐵一樣 又係唔識入波

鯨魚快手平半我allin

傻閪先買半大

又係佢要玩咪陪下佢

有出若奧 -2都要買

黎緊買細波都得啦 全撚部開細 cls

呀屌你仲嘈 人地都話專心嗌波

你逼到佢跳樓你就係殺人兇手

馬會宣布取消明日賽事

btw我鯨今日個盤有啲古怪 小心啲

韓職

三星有無收到劇本架 日行正氣路線啊

町田受讓咩玩法

無馬睇

狗會力場都敵唔過山竹牛肉

係都我跳先啦

日日係到jer 輸幾多阿 cls

仁川聯個場兩隊都空難啦屌

睇唔透呢場 好撚鬼

Ok

三箭單頭 一注
其實主隊算fit
但試下佢

好彩有波玩

仁川聯 水原三星

三星半大派100

lm

Lm

水原半大又輸 你老母 今日買乜輸乜

快到

暫時針左2.5k 屌

me

三箭冇出入最多波個前峰

bot

係 變左屋企開工咁

可能冇哂即場，全部到一個時間截飛

起屋企番工掛

屌你 都仲可以0:0

Im

set晒自動跟bet365
再全部低水5%

韓假半場0射正？

星期日打風，日頭冇波冇馬點頂

Cls 好撚閪

有帕德里克就ok

冇睇韓職 想知兩隊係咪妹

有冇same road?

人地有f9

屌你老母...

細波日

三箭魚同路
町田對了

天鵝羊一場就咁多人買？

全北仲唔派...

有排啦

打風就唔好叫外賣

第一日賭波？

等買熱刺個場喇

三星個兩隊比狗屌啦

夠膽死半場1粒都冇 cls

半和無驚無險

有重心想知再講

三星半0全3

唔批準

三箭角大

廢車幾時派 要買3箭

三賤外面都係做平手盤 好冇信心

戒賭啦

好少買韓職 特別耐 ?

買6點啦

不想

托雷斯

Bet365 半球喎

鳥棲砂岩[0/+0.5]
仁川聯[0/+0.5]

2/2.5 big算啦 烏雞果場

尋日跟左手足華拉度列
但今日真係跟唔落人妻

今晚買正氣鯨，熱狗大角 有冇同路

係咪無人再信垃圾前鋒

晏晝買 夜晚收錢

三賤贏硬

鳥棲啲人行圈有啲汗濕 要唔落手

10.5b 100%

大埔唔係比人追和下話

町田下盤 勝利船主勝 山形下盤

三剪送比有緣人

廣島三箭 第一隊入球 半大

3箭個場 計番平均10角內

對了

我重心三賤

高sirrrr

山神

同路

#

雲加人妻

shit

正常真係三賤

正常要松本

三箭上呀

又準備反船了

正常要柏林聯

所有燈都中意用紅字大字

9K半大

三箭-0.5
西鯨-0.5/1
松鼠-0.5
北海道+1

三賤點輸?

一日有廢托一日都無運行

三賤係咪on9 踢咁耐仲未入

和富4-3

寶利有冇上船

唔買沙岩唔好話識睇盤

係咪又要4-4

西京有主力唔出? 突然大回水

教下我睇盤好冇

三賤go go go

有冇水

引

三剪客其他o唔ok

重開青爐暫時4中4
幫幫尋日針左既手足

1c

你都講哂出黎啦

3星 開大 捐 100

堅sir今年心血少d都唔得 場場咁大比數

人妻FG

人妻8成控球

三賤 jump

刷角啦

人妻

丁田果場睇唔透

三賤贏ok?

三箭

三賎半場屌穿盤

王子

20蚊買咗人妻Fg 希望唔燈

三叔隻大船又累死幾多手足

2c

人妻最多咪半格

三箭客場皇456

10分鐘內NBA

3賤 針

三星又唔識贏 得你唔正氣

三賤大升水

對自己多d信心

-9c

80分鐘開始3-3

費托差啲入

Torres快啲入

比D信心三箭
未jump嘅

3剪 3成控

3賤 3星 齊入波

半大 快

要入既只需要一下。。

一陣鯨魚係咪大船

三星 唉

半和

三箭大船？

三箭快入 之後妹到完場

買左3賤
有d後悔 想買主fg

三箭留力姐

水原

三星快入！

三賤又想00？

細波細角日

入未啊屌

今輪日職上半場開哂00 後面哥幾場識買了

三箭456對面臭雞

有冇人可以話我知三箭搞咩？

似人妻入波

10.5 冰！

半大未

買三星真係要斬手指

第一球沙岩

三賤唔好入先 入完又會開始妹

買三賤斬手指

反手半細gel

5點買咩

半大已死

場場日假都半和 好撚悶

3星 開到大抽一5點入100

仆街samsung 入波未

3號波 馬會會唔會提早收

猜夠未兩隊

Hi

放心 10分鐘後會入一球

入波未人妻個場

9.5b 想入

LM

三箭入未

洗唔洗擺入停車場

3箭角細 有幾多要幾多

同路
集氣LM

快啲入波呀!!!!!!!!!!

仁川入佢啦 半格都唔收貨

跟

三賤多返3%控球

馬會有冇開？

呢2日日假好似未開過半大
我買足幾耐半大就針幾耐.....

點解上個post有1002？？

已買11.5s 10.5s 9.5s 8.5s

日子係咪打錯

三箭人妻妹到

又00

三箭跣腳都入唔到...
人妻氣數已盡...

好彩買1/1.5b果陣封左

劇本

半2全11叫爆區

8.5b

三箭笑撚到我 受讓似啲喎

三賤8.5s

三賤廢撚到

阿婆都識買系列

屌你老母日假

鯨魚2.5b

80分鐘0:0痴線

10.5 冰

我魚正氣plz

三星真係好撚廢

垃圾三星

又00 踢黎做乜撚

兩隊作客有個三字既都畀弱隊食住

呢個咩app

7.5s 照要

三星 絕殺

三星隊垃圾

垃圾三叔 屌

三賤 半大針

我1點幾個陣早飛買左全副身家鯨魚
而家睇到降盤仲要易勝維持半一
想死 有冇巴打安慰下

人妻入未

買咁多場日假半大就針鳩足咁撚多場

三星入未 絕殺啦

你淨係睇盤買波既 可以戒賭

有位巴打9000半大

0.5/1都開唔到

半大只需9000蚊

So sad

RIP

三星絕殺系列

書包反底
松鼠要跟了

日假好多場都係咁了.....

三箭唔識送角，入角細？

鯨魚同町田
邊個穏D........

鯨

可能下半場爆

好彩唔係allin收息姐

易勝鐘意撚狗 唔洗參考太多

三星好鐘意加時入

同IT貓共同進退
跟咗三注角細

不了

信念

下場先

咪廢up啦

淨係半大呢道都針我起碼幾K
屌鳩佢

三箭買2.5s 定角8.5s 好

三星絕殺派100

我

如果一陣開埋6.5 要唔要埋s好

三賤絕殺派膠

2.5s得1.1搵鬼買

得狗快撚到

得仔你都好快手喎

好快得返6.5s

睇好下盤日
町，失敗丸

大船魚 ?

係入先好

韓假又零零

次次都大船 必勝船

3星正仆街

係窮吖！

淫K絕殺佢啦

半細穩到

唔識入波不如腰斬提早收工

三星屌你

即場7.5b

屌 入啦

應該超大

Ka巴 中！

抖音

仆街三星

買左10.5細 要唔要補7.5大高水

仁川+1

cashed 仁川聯[0/+0.5]

罷買三星

話左三星留力

想要成功丸

得巴仲有冇玩 定係純分享心水？
今日跟左你一兩場 命中幾好 多謝哂

Grindr

輸緊

補時加時都未識分 戒賭啦

利申 仁川

又針2K

所以補時咪無入

我就唔要了

廣島［0/-0.5］ crashed

我係燈

朝早幾準呀 一場半場唔準姐 加油!

巴打你個名作客好廢

場場都細
點賭

鳥棲砂岩[0/+0.5]
仁川聯[0/+0.5]
名古屋鯨魚[-0.5/-1]

買細囉

追到開大

心靈鯨魚町田盤

這

痴線 一球都無

正
氣
鯨
上

5點角球大船係B定s

又有即場角球賭

988

我魚

我鯨

一買細就會開大!
所以唔敢買細!
馬會又成功撚死賭仔!

今次我了

同曬路

1001

白汁兄我針到得返16K....

。

1011

銀行現金馬會？